今日港島呢個場面，可以話係已經達成活動本身想要既目標，又未有畀衝突蓋過

路透社直播中

nice

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

吳克儉局長支持港獨呀
佢係我地既大台 教育局長帶領香港人抗爭

push

有冇人認得呢個邊區區議員？

原來和理非同勇武分開遊行先最好, 和理非唔會阻勇武, 勇武唔使"保護"和理非而減少移動力, 而和理非都可以行晒成個遊行集氣成功

無鐵無商場 唔好再轉場

街坊接仔走 無路走

林琳 好似荃灣

點止 仲布屯門 沙田 黃大仙
各區齊放tg 布袋彈齊賀佢老母70年

岩,灣仔就勇武,銅鑼灣就和理非主場

咁樣各有各做 各自做到自己目標

分開遊行係指分區遊行, 灣仔同銅鑼灣邊係分開

tui

推推推

無錯，國慶變國殤，外媒又睇到

留名

今日分區而家已有階段性勝利
而家最緊要係平安返屋企
之後同佢地分區打遊擊
希望各位手足入黑前返屋企
唔係入夜黑警用大燈照， 記者想保你地都唔得